我朋友咁樣叫雞有無問題？

呢個朋友都算由細識到大 佢同佢老婆都一齊好多年
樓又買咗仔又生埋 不嬲佢喺我哋圈子入面都算係好男人好顧家好丈夫
不過最近發現原來佢有叫雞嘅習慣
因為有日佢問我同唔同班兄弟一齊返大陸唱K
佢講完一輪原來係有女陪你一齊唱 唱完就上房砌佢
我問佢點解結完婚都仲搞D咁嘅嘢 佢話佢係好鍾意佢老婆 但對住老婆已經冇咗性慾 有時真係想發洩下 唯有走去叫雞

如果叫鴨都重接受到

但係佢對屋企真係好好

好多類似情況

利申 包括我

大部分人都係咁啦
日日有煮家飯食，間唔中都會想出去食下KFC，係咪先？

咁叫鴨得唔得

乜都未玩過既人係容易受誘惑。
所以話初戀拍到結婚，根本唔會係個好結局